離開的人越來越多，所以留下來的人就越來越重要。

🥺🥺🥺

留下來的人重要，
留下來的人更需要繼續維繫同一個群體的心態
先至可以抵抗強敵嘅攻勢
宜團結互保、忌一盤散沙